連登仔緊急狀態(宵禁戒嚴)完全生存手冊

首先我一定要學國師講，如果你已經係一個連登仔，你應該會有咁既視野，一開始已經做好準備，係一個有利位置為自己係將來既困難情況做好準備

基本上我地係無資格講攬炒，林鄭話我地no stake to the society係真，攬炒既主動性一直掌握係港共手上。無論係送中條例，黑警，林鄭，我地只不過係拒絕跪含做出一D反抗行爲，得到既只係美國一張可能9-11月生效既支票，令到香港越黎越差既，根本上係黑警濫權濫捕，林鄭緊急法充公財產，中國囤兵邊境呢D影響經濟信心既消息。我地係影響唔到經濟架，你示威人地唔會收鋪，黑警黎鋪頭先會落閘，而自由行冷淡根本係年頭就有，中國自己既經濟外匯問題。至於今日，林鄭話準備宣佈緊急法，我地香港又往攬炒進一大步

其次我想同大家分析今日港共既口吻，基本上林鄭今日咁老定係咁恥笑你班賤民，一班港共派口吻咁一致同你講要行緊急法，一定唔會係嚇下你。我夠膽賭J背後已經有指令落左，要全世界做好準備要行緊急法，所以先今日一班人出黎洗地黎緊呢一兩日或者幾日内你既準備基本上決定左你黎緊幾個月過得好唔好可唔可以繼續生存落去，我可以話如果要出緊急法，一定係凌晨你措手不及既情況下出，要做準備就快

我想quote 2017有位ching既走佬手冊 等你可以開始pack定類似日本既地震包先

香港簡易流亡手冊

我相信連登仔係呢一兩個月，唔理係金融抗爭定走資，你手頭上應該有一筆美金或者港幣，相比起其他人，我地已經有個優勢。

我認爲如果係高危人士(今日已經開始上門搜捕，你有能力而仲係香港既話，你可以係通緝令未出之前好走，無事返黎咪當去個旅行)
的確係白色恐怖，但係你博唔博?
始終而家係砌你生豬肉既時候，陣間上門係你屋企搜到D咩野，唔理係咪栽贓，你仆街受苦既機會好大
雖然我地一定會出錢出力幫你打甩，但係要香港仲有法治，而家我覺得外國唔介入既話機會真係好微 無能力既清我地一定會盡量幫你，而且可能情況都未去到咁差，始終要考慮社會同國際既反彈

如果係普通市民，你又有留意班港共既口吻，你要擔心你既財產同埋接下來既生活所需。

財產上，張華峰幾日前先話要限制提款，過多幾日就即刻話準備出緊急法
根本就係漏口風，統一口徑真係要幾日前開始做，應該張華峰漏左口風，同埋完全無人澄清話無可能
都係一句，你博唔博？
你如果對中共同港共對私人財產既尊重好有信心既，你可以唔走資，不過如果限制提款，你而家應該開始攞錢做生活所需。
同埋做得限制提款，學中共做埋限制外匯兌換都唔會差好遠
如果你係連登仔，你應該一早已經開始走，你好準備收尾；如果你未走，我建議你聽日睇下其他人點做，銀行幾多人攞錢換外幣，你再決定，都係同一句，你博唔博？

至於食物之類，有D清話會囤糧囤罐頭，我都覺得囤D合理，如果宵禁戒嚴大搜捕，你唔係而家趁平買定D食物，你準備到時先買？

另外就係減少消費，香港人前景好差

同埋真係出緊急法戒嚴，無外國出聲做野既話，有外國護照就撤僑既時候好走，無既就暫時做個順民，之後申請移民啦，以前扮開放扮中立扮國際呃鬼佬就會虛僞咁話法治，而家露出真面目俾外國睇到肯定唔會掩飾清算

算啦，我而家落去買D糧食罐頭先，聽日帶飯返工，同埋去銀行攞錢攞得幾多得幾多

同埋要盡做
開Twitter推
金融抗爭
罷買
唔該大家我跪求大家

成篇唔講斷網？